有冇人好驚比男/女朋友知道自己試過岀軌

利申:冇岀軌

以下留言話自己出過軌既人
男既爛賓周
女既爛子宮

做咩

希望睇到嘅巴打唔好學我 睇唔過眼嘅可以屌鳩我

已經知咗 但並非完全出軌(我諗)
我係抵死 有女朋友都同人sexting
已經停咗成個月 一早斷咗聯絡
知道咗之後女朋友好唔開心 經常心痛
而我亦都改過自身 只愛佢一個 希望佢會開心返
我知道冇可能可以再好似之前咁咁開心 但我好希望佢可以繼續留喺我身邊

現況：一齊緊 跪緊玻璃 佢表示唔知自己o唔ok

同你一樣
但依家分左手
諗住努力做返好個人再返返去搵佢

巴打加油
依加個人好唔掂 好似冇咗靈魂咁 好唔開心 有啲想死
希望過多一兩日會好啲 好愛佢

好奇想問樓上巴打
點解有女朋友 而且明明仲愛佢
但又會去玩呢d
明知信任破左 好難當冇發生過..

上面班撚樣都痴9線，偷食比人發現仲死纏爛打咁

試過

比女朋友剪左條jer

講真

扑野都唔叫出軌

扑嘢？

屌你老母
就係你一時開心搞到你女朋友以後對你都要提心吊膽

冇扑 sexting 係sex texting 咁解

我知 我知衰 我都好唔開心好辛苦 但我希望我改過之後大家會舒服啲
有條刺就一定 但我相信我可以用時間去感動佢

有條仆街警犬無啦啦approach 我想r sp
仲要扮冇女,我一知佢想r 已經block 佢
佢仲用其他方法搵我 chok 下先知佢起碼出軌十次
睇佢條女仲on99以為條仔好好
好撚想篤爆佢 但成件事根本唔關我事

你辛苦係自己攞嚟
對你自己做過嘅事負返責任
唔好過一排偷偷地又做返對佢唔住嘅事
男友同你一樣
過咗半年到依加我都仲未完全信到佢

信任嘅嘢，一次就無㗎啦，你好自為之

我依加都唔知點好
劇情急轉直下 好驚佢會唔要我
唔知點算好

驚？
應該一知道就同你分手
你而家同佢嘅每一日都係賺咗
仲好意話驚佢唔要你